+++
title = "更新 OIDC"
description = "更新已添加的 OIDC 配置。"
weight = 3
+++

更新已添加的 OIDC 配置。

**注意**：
	OIDC 的配置信息更新后，原有用户以及认证方式会按照当前配置进行重置和同步。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **平台管理** ，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **用户角色管理** > **IDP 配置**，进入 IDP 配置列表页面。

3. 单击待查看的 ***OIDC 名称***，进入 OIDC 详情页面。

4. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新 IDP**。

5. 在弹出的确认提示框中，单击 **更新** 按钮，进入更新 OIDC 页面。 

	其中，OIDC 名称不支持更新，其余参数请参照 [添加 OIDC]({{< relref "10usermanual/platformmanagement/roleanduser/idp/2oidc/1addoidc.md" >}}) 中的参数说明进行更新。
	
1. 确认信息无误后，单击 **更新** 按钮。	


